有兩個銀行戶口？有冇得可以拎兩次一萬蚊！？

係咪一定會查到？

係

用兩張身分証

你咪試下

咁撚醒既人真係連登先會有

你有十間銀行就十萬

你唔開多幾個嚟拎？

星期一去開晒全香港d銀行 呢舖發達

有 開晒廿一個銀行戶口可以拎21萬

已呢d post 好運動前嘅連登味道

果一萬係咪會跟最早登記果間銀行比？

我就係靠呢個21 口訣成功發咗達
賺夠 想比其他人賺下.gif

將自己個肚劏開八份
重可以攞八次添

屌
笑撚死

兩次抽獎就有可能

係, 已收到21萬

記得用唔同IP

拉

連登仔都咁問 藍絲一定都有人咁諗

咁你覺得有冇可能俾你重覆登記成功

高手在連登

試下咪知囉

鬼機鬼卡vpn 基本set啦

我差支銀 垃圾

聰明仔 抵你發達啦

可以

好似一個分行拎到一萬，跑勻曬今鋪你仲唔fatfatfat

開一千個戶口仲唔做千萬富翁

我有三個銀行戶口,3萬,THX

child登果然係child登

今年諾貝爾經濟學獎仲唔係你攞

靜靜地唔得既

睇樓主啲post 應該真膠

諗到點樣投資未

幾風趣

政府咁垃圾，其實有機會成功。

2個戶口一定要申請2次

冇

叻仔

連橙仔真係一流

被人發現咗連一萬都沒收埋

你計少了 填表拎支票呀
可以有3次一萬

你戶口仲有錢嘅話拎幾多次1萬蚊出嚟都得

得 我有3個戶口諗住拎3萬

記得用VPN 轉IP 同埋用Tor 去cover, 咁應該ok

你估查到你之後會點呢？

有一間銀行都唔洗吼十萬蚊啦

運動後嘅連登po係咪有臭汗味